葛珮帆 FB 聲稱popo燒傷嘅相

我啲姨媽姑姐家庭group係咁話啲相係真，係咁話啲示威者暴徒，恐怖分子
好炆！
爬咗好耐文，睇哂蘋果，立場，有線嘅 posts，都未見有人 FC 咗啲相嘅真偽

如果係真，過去幾日嘅4點啲 popo 仲唔播哂出嚟咩？！

班親戚都仲係唔聽！

想問有冇 source，最好係新聞稿證明啲相係假？

有留言話 有幅相好似插住個兩腳插蘇
香港無醫院插兩腳
可從呢個point fc

講咗，但係俾佢地搵到張相（唔同角度）有個三腳插！
啲post 嘅comment 亦有人話兩腳插嗰舊野其實係 護士鐘…

嗰個係叫人鐘

補圖，之前上網見到有手足post

成撚日急住去clarify呢啲嘢有咩用，今時今日呢班人仲選擇相信呢啲信息已經係冇得救。

如果真，cctvb仲唔賣廣告咁播咩？

哩條偽議員一定要

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

點解要解釋？

直接講：鬼叫班差佬又殺人，又輪姦人，又打路人，搞到火都唔敢點嘅香港人用火燒佢哋

除咗某啲鬼國，邊有人會去話強姦犯因為強姦而整親手指好慘？

首先冇人話急，你忙嘅咪遲啲先覆我 post 囉
同埋如果個個都係咁諗，以後就唔洗 FC, 唔洗文宣，唔會再有父母親戚轉藍為黃，永遠兩極化

「緊急」要草船借箭啊！！！